請立即放棄追擊一切偽黃淺黃

諗清楚有咩野係依家最應該要做
唔該放底私怨

呢啲不嬲都係對家做緊

大家要有批判思考,所以野自己過濾一次先
有D事其實相對次要就可以冷處理左先

(黃的定義）批兒登仔為「異端十字軍」

嘥氣啦 喺兒登仔眼中 唔係深黃就等於藍 就要批你

應該要大量開呢啲post

其實都唔係
我個人認為行動PO,資訊PO應該首位
呢個PO本身都唔應該出現
但真係眼見有同路人不知不覺咁變質先出呢個PO

不嬲連登仔係咁
巴塞皇馬都鬥幾十年